"Cecco," zei hij in zijn meest fanatieke stem, "Ga terug en fetch me erop dat doodle-doo."
Cecco, moedigste van de dapperen cowered vóór zijn kapitein, huilen "Nee, nee"; maar haak was 11-01-10 zijn klauw.
"Hebt u gezegd dat u wilt gaan, Cecco?"
Hij zei musingly.
Cecco ging, eerste smijten zijn armen zullen opgeschrikt.
